Ryan Gosling 成日比人搵佢做d畫面好靚但節奏好慢既戲

Blade Runner 2049

Drive

對望勁耐唔講野

槍戰用慢鏡

但兩套都好睇，尤其2049，正到仆曬街，氣氛 畫面 劇情 都好正，最難得係d演員知自己做緊乜，明明只係一兩個情緒起伏唔係咁大既鏡頭，但Ryan做就好有feel

Ryan Gosling 將所有角色都做到唔點講野，黑口黑面，生人勿近，孤僻無朋友，惹到佢隨時打你一獲甘
都唔知係d導演cast佢睇中佢呢點，定係佢戲屎無變化

2049仲票房仆哂街添

Drive同女主角真係正到

滾搞了愛情果種調皮同型中間嘅魅力

Btw hey girls

藝術野有時唔係睇票房

咁咪再冇藝術囉

2049好撚正

拍啲商業片揾錢拍藝術片囉
個個都係咁

要睇埋The First Man
一樣節奏好慢但畫面好靚
但寫Armstrong寫得好好，值得睇

notebook果陣個角色佢唔係咁
可能後期定左型，一定要做冷酷型男

2049 好難怪會咁，直頭翻睇再翻睇先feel到佢大概意思係乜。每句對白都有意思，不過每句都隱晦到仆街，仲要節奏慢，迷團又多
不過細心欣賞，攤長黎睇，其實真係好勁，同master piece黎，畫面靚，無bugs，探討人性

Carey

佢仲要係steve mcqueen 既shame做女主角

睇michael fassbender神級演技，同contemporary 畫面風格，仲有carey零死角

其實joi都好撚正

本身個樣已經係好撚sweet果d黎

幾鐘意佢，但佢d戲好屎....

Lars and the real girl 扮好靚仔既毒撚

Don’t blink. Don’t even blink. Blink and you are dead.

有無人覺得Carey Mulligan同Michelle Williams撞樣??
我初初睇佢地兩個啲電影以為係同一個人, 睇多幾套先分得到

因為佢唔撚識做戲 面癱

我

10年果時真係撞到分唔到
不過依家仲有個rebecca ferguson

又係撞到仆街

Ryan 發現個木馬玩具嗰一幕
啲表情起伏正到

2049會經得起時間驗證

The NIce Guys演傻鳩好好笑

拍完First Man就消失咗
記得佢話想暫時退出幕前休息吓先

Lm

呢個又係悶到仆街

唔覺悶喎。。First Man
成套嘢根本就係比你體驗下
登月任務係咩一回事
臨尾半個鐘正到仆街
好有臨場感

節奏慢不過唔算太悶啦
始終呢套嘅focus係講家庭唔係講登月

Daddy Gosling
同朝偉一樣 一定要close shoot定格望佢dum低頭 再望一望上嚟 笑一笑個下

靚仔就得啦屌

真係好靚仔

佢兩個一齊拍可能成套戲就咁對望

仲有la la land sebestian果種懷才不遇 落寞嘅酒廊琴手 搵佢做真係啱哂

2049係唔係漫畫改篇
覺得好慢好悶

跌條毛落嚟 型到仆街

仲有only god forgives
好中意睇佢d戲

佢之前都好似抖過幾年

睇完好想學佢個頭咁掉條毛落黎

係唔係全能既神既安排？

天生嘅憂鬱氣質
西人梁朝偉

Carey Mulligan
Never let me go果陣好正
佢呢幾年都冇乜拍戲咁但係

頭一個鐘就死左

係咁loop佢lalaland 毛彈自唱

之後兜黎兜去唔知做乜，到最後